收到風 抽獎係啲暴徒嘅詭計！！！

政府好心回饋市民 ！！！但係啲暴徒 已經同美國黑客合作攻陷網站 、竊取藍絲個人資料！！！
廣傳！！！千祈唔好登記抽獎！！！

［最後幾個鐘］要出絕招喇 德國聯署機！全中文版！

！最後今日！

德國聯署
仲差2萬幾人！
(⌐■-■)(⌐■-■)(⌐■-■)

幫推！ 置頂pls

德美 聯署 整合